
%tipo de documento
\documentclass[12pt,twoside, hidelinks]{article} 
%\documentclass[12pt, hidelinks]{article} 

\usepackage{hyperref} %para ter hiperligações no pdf
\usepackage[utf8]{inputenc}  % Required for inputting international characters
\usepackage{indentfirst} %editar o primeiro paragrafo
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{graphicx} %para imagens
\usepackage[colorinlistoftodos]{todonotes}
\usepackage{amsmath}


\usepackage{pdfpages} %para incluir pdfs dentro do documento
\usepackage{caption}

\usepackage{listings}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{color}
%comandos de configuração
\setcounter{tocdepth}{5} %numero de secções a apresentar no índice
%\setcounter{secnumdepth}{5} %para dar o numero dos paragraphs no índice
\setlength{\parindent}{1cm} %definir tamanho do espaço no paragrafo customizado

\renewcommand{\baselinestretch}{1.3} %tamanho do espaçamento

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyhead[LO,RE]{\nouppercase{\leftmark}} %cabeçalho do lado esquerdo, páginas ímpares
\fancyhead[RO,LE]{\thepage} %cabeçalho do lado direito, páginas ímpares
\fancyfoot[RO,LE]{\thepage} %rodapé
\renewcommand{\headrulewidth}{1pt} %linha cabeçalho
\renewcommand{\footrulewidth}{1pt} %linha rodapé

%necessário para ter equações no índice
\DeclareCaptionType{mycapequ}[Equation][List of equations]
\captionsetup[mycapequ]{}



\author{Filipa Araújo}
\title{LaTeX Workshop Advanced Concepts}



\begin{document}


\pagenumbering{roman} %mudar para numeração romana
	\thispagestyle{empty}
	\tableofcontents
    \newpage
    \listofmycapequs
    \newpage
	\setcounter{page}{1} %começar a numeração do índice aqui
	\listoffigures
	\newpage
	
	
	
	\pagenumbering{arabic} %numeração normal
	\section{Some Section}

	Lorem ipsum litora platea metus sit nisl ac, nostra nisi eu convallis pharetra ac pretium venenatis, lobortis potenti imperdiet vulputate ultrices mollis posuere nostra euismod platea justo nisi sapien inceptos dui ornare.

	\subsection{Some Subsection}
	Lorem ipsum litora platea metus sit nisl ac, nostra nisi eu convallis pharetra ac pretium venenatis, lobortis potenti imperdiet vulputate ultrices mollis posuere nostra euismod platea justo nisi sapien inceptos dui ornare.

	\subsubsection{Some Subsubsection}
	Lorem ipsum litora platea metus sit nisl ac, nostra nisi eu convallis pharetra ac pretium venenatis, lobortis potenti imperdiet vulputate ultrices mollis posuere nostra euismod platea justo nisi sapien inceptos dui ornare.

	\paragraph{Some Paragraph}
	Lorem ipsum litora platea metus sit nisl ac, nostra nisi eu convallis pharetra ac pretium venenatis, lobortis potenti imperdiet vulputate ultrices mollis posuere nostra euismod platea justo nisi sapien inceptos dui ornare.

	\subparagraph{Some Subparagraph}

    Lorem ipsum litora platea metus sit nisl ac, nostra nisi eu convallis pharetra ac pretium venenatis, lobortis potenti imperdiet vulputate ultrices mollis posuere nostra euismod platea justo nisi sapien inceptos dui ornare.

Neque mi aliquam ligula litora commodo donec blandit, dui tempus nibh potenti quam litora curae, sit curae lacinia eros ligula auctor erat curae placerat dui proin at tortor ut molestie quisque tristique nec quam sollicitudin.

Convallis erat litora metus torquent conubia aliquet egestas congue sagittis vel blandit himenaeos, egestas amet sed mi libero ullamcorper pulvinar bibendum curae habitant leo nullam volutpat magna euismod bibendum venenatis sodales velit ultrices.

Class volutpat nisl mattis ut vel gravida, ornare convallis tellus feugiat ultrices nulla ornare, litora lacus hendrerit taciti facilisis semper convallis ipsum nostra sapien egestas pharetra tincidunt rutrum nam.

Faucibus platea quis eu sollicitudin mattis interdum, ullamcorper nibh nunc quam morbi mattis, nam tristique egestas mauris commodo duis a nostra orci dui lacus praesent convallis donec senectus integer faucibus. 

\input{section2.tex}

\input{section3.tex}

\input{listing.tex}

	\newpage
	\bibliographystyle{ieeetran}
	\bibliography{bibliography.bib}
	\addcontentsline{toc}{section}{References} 
    
\end{document}


